健吾條煩膠又想點撚樣呀

真心覺得佢好撚煩

唔好理條冷水撚好無

條撚樣暗啞底深藍黎 佢客串晴朗你會聽得出

如果和理非係沉醉係尋晚既勝利

健吾同佢下面班忠粉都只係沉醉係別人失敗既抽水快感, 唔撚知班友想點

呢兩個月健吾做過乜? 佢班FANS 我就唔信有上過前線

佢客串晴朗即時想熄收音機

佢呢啲友，乜都鬧下，純粹抽水，唯一作用就係分化。

當年有聽開佢同黃永做節目就知條友係條大藍絲隔離只係一隻死狗

佢係FACEBOOK 講到自己幾撚勁, 幾撚敢言, 幾勇武

點知係個電台都唔敢出聲

好煩 好似個怨婦咁日日出post分化 攻擊同路人 但又冇講有咩解決方法

我都覺得佢好撚怨婦
以後叫佢怨婦健吾

有, 佢話自己幾年前一早提過, 呢家唔會再講
同埋唔係免費, 要比錢

怨婦健吾

唔撚洗理佢。

佢等緊葉瘤做特首, 開個菊花局局長比佢做

佢條撚屌 比人屌得多屎眼 屌撚到個人閪閪下

最憎係佢成日攻擊自己友 分化抹黑 對住政權同共狗又9縮